一人一個即食面最on9食法

我先:直接放熱水冇拆調味包

見過韓狗直接倒熱水落個包裝袋度淥麵

成舊麵放喺平底鑊度煎

我都係咁食
唔想洗碗

即食

唔會穿咩

食塑化劑落肚

條女做左人阿婆未

見過個朋友當媽咪麵咁食

買包唔係一般口味嘅麵但係掉咗包味粉

面你老母

可能整緊茶記肉絲炒麵呢

不過佢天真無邪咁放低個麵餅就知無呢個可能性

麵餅走水去叮

叮完唔脆，再叮大火十分鐘

之後pantry著火 呀屌